到底陳詠謙呢條弱智文盲點樣入行填詞

屌你老母次次有d唔錯既曲都比佢寫到變左垃圾

最正常係咪填Dear Jane MK詞？

唔洗大道理 有hookline就得

站在我的身後
會確保你無愁沒憂

中一程度？

沉默到對不起
乜鳩野黎

矛盾一生 d詞歪理到

李克勤首姐姐
佢寫得仲好笑

成撚日做乜尻搵佢填

無視佢啲西詞啦

呢條撚樣填啲詞真係之撚過啲中學生